on9警察將催淚彈射入民居

賠死你啦死差佬

有冇人見到

推爆佢

賠咩賠
最後咪又係我地錢

睇到
呢鑊勁

推爆佢老母先

佢地最後都係用番市民交既錢去賠
大撚晒咁

屌你

Cheap 撚到仆街
最後點都係我地埋單

射咗去老人院

LIVE睇到
鄺仔屌緊 叫現場指揮官

射中老人院

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

推

垃圾黑警 謀殺

屌你玩死老友記

文宣圖

有片

民居有煙就call消防啦